<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Marco Vinicio Castro</title>
    <link>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Marco Vinicio Castro</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La importancia del software en la actualidad</title>
      <link>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Hoy en día el uso del software tiene muchos beneficios. Un teléfono celular puede realizar funciones que jamás imaginaste, puedes automatizar tu vida, programar alertas para saber que hacer a cada hora y que no se te olvide nada, incluso puedes comunicarte con personas en cualquier parte del mundo de forma gratuita, ¿Gracias a que? Al desarrollo del software móvil que se viene generando desde principios de la década.
La importancia del Software, radica en el uso que las personas le den, no se trata solamente de traer juegos nuevos en un dispositivo de 1000 dolares, hablamos de optimizar tareas, incrementar ganancias, aumentar ingresos, optimizar tiempos, hacer la vida más fácil, gracias a que el software hoy en día nos permite hacer infinidad de cosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi experiencia como tripulante de LaunchX</title>
      <link>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Al inicio tenía pocos conocimientos de la programación, pero la forma de explicar sencilla y fácil de entender me gustaron mucho, esto me animó a seguir aprendiendo.
También las prácticas me permiten aplicar los conocimientos obtenidos. Admito que algunas cosas las tuve que investigar ya que las desconocía, pero es bueno ya que nos enseña a buscar soluciones a problemas que nos surjan al programar.
Actualmente sigo en el viaje con back-end y repasando algunas cosas de front-end.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para mi un buen desarrollador de software se basa no solo en sus conocimientos si no también en valores y cualidades a fomentar en su vida. Esto se verá reflejado en su trabajo como desarrollador.
Cualidades importantes que considero se deben tener son:
 Honradez. Responsabilidad. Profesionalidad. Respeto. Honestidad. Dedicación. Adaptabilidad. Deseo de seguir aprendiendo constantemente.  Esto es lo que considero a mi parecer lo que debe caracterizar aun profesional del software.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
