<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Marco Vinicio Castro</title>
    <link>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Marco Vinicio Castro</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La importancia del software en la actualidad</title>
      <link>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Hoy en d칤a el uso del software tiene muchos beneficios. Un tel칠fono celular puede realizar funciones que jam치s imaginaste, puedes automatizar tu vida, programar alertas para saber que hacer a cada hora y que no se te olvide nada, incluso puedes comunicarte con personas en cualquier parte del mundo de forma gratuita, 쮾racias a que? Al desarrollo del software m칩vil que se viene generando desde principios de la d칠cada.
La importancia del Software, radica en el uso que las personas le den, no se trata solamente de traer juegos nuevos en un dispositivo de 1000 dolares, hablamos de optimizar tareas, incrementar ganancias, aumentar ingresos, optimizar tiempos, hacer la vida m치s f치cil, gracias a que el software hoy en d칤a nos permite hacer infinidad de cosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi experiencia como tripulante de LaunchX</title>
      <link>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Al inicio ten칤a pocos conocimientos de la programaci칩n, pero la forma de explicar sencilla y f치cil de entender me gustaron mucho, esto me anim칩 a seguir aprendiendo.
Tambi칠n las pr치cticas me permiten aplicar los conocimientos obtenidos. Admito que algunas cosas las tuve que investigar ya que las desconoc칤a, pero es bueno ya que nos ense침a a buscar soluciones a problemas que nos surjan al programar.
Actualmente sigo en el viaje con back-end y repasando algunas cosas de front-end.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para mi un buen desarrollador de software se basa no solo en sus conocimientos si no tambi칠n en valores y cualidades a fomentar en su vida. Esto se ver치 reflejado en su trabajo como desarrollador.
Cualidades importantes que considero se deben tener son:
 Honradez. Responsabilidad. Profesionalidad. Respeto. Honestidad. Dedicaci칩n. Adaptabilidad. Deseo de seguir aprendiendo constantemente.  Esto es lo que considero a mi parecer lo que debe caracterizar aun profesional del software.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de m칤</title>
      <link>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marcovcastro.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Soy una persona que le gusta aprender, en muchas cosas autodidacta 游땔.
 Me llamo Marco Castro, Me gusta mucho adquirir nuevos conocimientos, esto me ha permitido incursionar en diferentes 치reas como dise침o gr치fico, dise침o y animaci칩n 3D y video estereosc칩pico Actualmente estoy aprendiendo a programar videojuegos en Unity y desarrollo de software fornt-end y back-end.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
